腳痕可以搽愛膚堅 手痕點又樣醫

手痕又禁入人地個ig睇

del apps

手痕打個飛機先喇

用哦羅立英

有人整理左中醫資源的數據庫()，或許可以幫到你。

到中藥欄目查“癬”

我用過實際有效的方子：

石菖蒲15g 白癬皮15g 苦參15g 蒼耳子15g 荊芥15g 槁本15g 白礬15g ，煮水後兌冷水變溫水泡手也可等藥水涼左再泡，不必煮開。後兩味藥香港藥房未必有，可用可不用。我老婆之前的手甩皮（手癬）就是用這個方子治好，目前一星期未有再發作。